有冇人見到毛孟靜就諗起昂山素姬

細細個已經係咁諗

雖然兩個我都唔熟 但係就好易將兩個人聯想埋一齊

下咩唔係同一個人?

原來有人同我一樣咁諗

有

香港素姬

細細個已經咁諗

你唔講我唔覺
講左就覺

毛山素姬

一個靈魂分裂到兩個肉體

係好似

不過望毛ee唔好變咗佢

不用那麼細分
大家老公都是英國人

點解咁講嘅? 我google下先

一上到高位就腐化到痴左線
好撚恐怖